[文章] 記者會後，市場跌600點

同埋人民幣穿7算！

快send 俾長輩

推

入市

Push

超過700點啦

700啦

推
順便做埋人仔兌美金

[幫手推]好心其他記者以後讓個位比利君雅問

棺材本冇了

等等，政府將經濟問題入我地數窩，點拆

同問

林鄭說話內容差於預期 記者會後跌勢加劇

push

開記者會越講越跌

林奠記招漠視香港社會素求，加速外國撤資，恒指大跌

半日剛好跌777點

同佢當選票數一樣！

多謝林奠